純音樂（鋼琴）求名

早排老母睇youtube
之後離遠聽到個背景音樂好熟
埋去諗住睇下佢聽緊咩歌
之後搵隻歌同個琴譜
點知名條片係九唔搭八，講緊唔知邊個女明星
有少少印象首野好似係歌黎
用過Shazam、SoundHound、MooMa.sh、AudioTag
但搵咗好耐都搵唔到，又諗唔到係咩歌
麻煩全能既連登仔幫下手
已轉mp3:

佢嘅風格好似yiruma,你試下搵佢個d鋼琴曲

不過應該唔係佢嘅歌，好有韓國feel

唔該巴打
得閒搵下先，佢都幾多首

一定唔係純音樂黎 本身係首歌轉做piano cover
首歌好熟

咁岩入左黎
首歌叫願得一人心